（氣候撚入）點解今年11月中仲未冬天

到時要等到幾時

本港最快45年後，即踏入2061年便沒冬天。

谷爺

問鮑姐囉

等冬天同鮑姐攬住冬眠？

明明十月個勢幾好 但係十一月keep唔到

好撚熱呀

12月都未冬天啦

正常，香港聖誕都未凍啦，係1,2月凍少少